由新年到而家都未剃過鬚

有罩戴真係爽

由12到依家都未剃過格肋底毛

冬天真好

男人剃乜

我都好耐冇修過

開始覺得啲毛篤篤哋

可否奶下

幫樓主答：可以